5.5day工作真係好賤

對於我黎講 做成日野都唔係最辛苦
最辛苦就係一朝早起身個刻
平日禮拜一至五 六點收工我都可以接受
起碼真係有時間做野 我個收獲同付出真係成正比
個0.5日我真係唔知做乜鳩
又要辛苦爬落床 返到去又要做唔到啲咩野 工作地點遠既 賺返黎都比車費扣得七七八八
都唔知點解5.5天工作仲可以生存到而家

唉

賤過狗

老世俾壓力你而攪到每日做多一粒鐘義工變相番六日咁，係咪賤過地底泥啊

全部cut做五天工作啦

今日禮拜五 我諗到聽日仲要返0.5 day
真係有少少黯然

6點收工仲怨咩撚嘢，皇恩浩蕩啦屌你老母

政府都做唔到的嘢私人市場唔會做，亦唔需要做

認同

利伸:聽日可以訓到自然醒

點解要屌我老母喎
大家嘅共同敵人都係5.5天工作
你屌我都唔會美化到5.5天工作嘅賤格

如果你唔介意嘅話，我希望藉住呢個機會問候一下你母親

如果啲工係返 10 放 6 就好啦

我好認同 返工返學最辛苦就係一朝早起身個刻

其實太早返工，精神真係好差

上一份係
而家5天工作好珍惜
老細我會努力架喇

你個名

好彩醒目
一開波搵工果時無視晒d 5.5/6日工作

好在我長短週
雖然唔爭得多 但感覺開心好多

其實果0.5日 番去都出,
唔明點解仲要番
不如慳番啲水電費仲好啦

試過係office 星期6 9-12
仲要成日11 點9 就走得

跟住係係site so called 半日但到12 點冇人叫走 仲話lunchtime, 笑死

其實老細都預左返去做唔到啲乜
就算老細返工佢都holiday mood緊又係做唔到野
都唔知返黎做乜

我對上一份工都係5.5日
每星期淨係放一日假好辛苦
番果半日唔知為乜 又冇乜野做
番9點 10點前已做完晒野 坐係度等收工

真心on9
星期日先正式放
又唔可以太chur星期一要番工

根本chur唔到
返足5.5日 放工已經攰到仆街
禮拜日抖完 又要返工